唔該，我想del呢個po，點做？

可以教我或幫我del呢個po嗎？
謝謝

免費塔羅，想嘅就㩒入泥

站務台

請留低聯絡電話

唔該你，感謝

站務台開po 留link del po原因 聯絡方法(開ac果個email)

點解要del嘅
要留埋聯絡電話㗎

btw 泥你老母呀
咪學塔羅啦
用多幾日學下中文好過啦